通識老師講解《逃犯條例》

我自己就好好上一堂,認唔認同佢 , 你自己決定